{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038035",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000111366",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 꿈꾸는계곡펜션"
    },
    "text": "有名な山に位置する夢見る渓谷は魅力的な名所として有名です。 ここには漁飛渓谷、南怡島遊園地、中美山休養林、大明ビバルディパーク、トゥムルモリ、アチムゴヨ樹木園のような周辺旅行地もあります。 宿泊施設は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、宿泊施設内バーベキューの利用には追加料金が必要です。 入室時間は15時で、退室時間は11時です。 午後10時以降に入室する場合は、事前にご連絡ください。 未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できず、ペットは絶対同伴不可であり、破損時にはペンションジキに知らせてください。 午後11時以降のバーベキュー場利用と高声、放歌、または喧騒な行為は他のお客様のために禁止され、客室内では禁煙および肉類の焼きも禁止されます。 現在提供されているサービスはペンションの条件に従い、販売者は商品情報、取引条件、利用及び払い戻しに関する義務と責任を持っています。 駐車が可能であり、渓谷が隣接したメゾネットタイプの宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "夢見る渓谷はどこに位置していますか？",
            "answer": "夢見る渓谷は有名な山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "夢見る渓谷の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "夢見る渓谷の周辺には漁飛渓谷、南怡島遊園地、中美山休養林、大明ビバルディパーク、トゥムルモリ、アチムゴヨ樹木園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊施設の入室時間は15時で、退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは絶対同伴不可です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "宿泊施設内バーベキューの利用には追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "午後11時までのバーベキュー場の利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙と肉の焼きは禁止ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙および肉類の焼きも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションジキに破損の連絡をする必要はありますか？",
            "answer": "破損時にはペンションジキに連絡する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 338
    }
}